appeal完23分想搏返HKU BA

依家564443
appeal好好彩加到一分
希望比我入返A1
大家加油 集氣

入HKBU

依家23分都入到hku
唔怪得大學生質素越黎越垃圾

BA不嬲都收開24，差一分真係好遠？
BA收生睇埋英文個分，人地英文5*，你又知人地讀唔掂？

幾年前24分邊入到

2014已經有24分入BA

加油！！ 祝你入到 幾先知結果啊？

10年代前25
而家23lowest都唔係好咩啫

自膠 12年25

咁hku起碼要幾多分先入到

16號 多謝你呀

咁多大學唔批鬥走去批鬥HKU
中大科大engine 17分都讀到啦
HKU全校最低先23分 你想點呀

23分英文5*都有機
good luck

Hku ba乞食喎ching

唔係專科神科基本上都係乞食㗎啦 打算入去major英文同翻譯 跟興趣算

點解唔讀cu?

Btw我女神都係hku ba

個人鍾意hku多d 同埋英文科好似係hku好過cu(？)

識人23分入到 你仲要有星應該冇問題

小心
Hku ba多mk妹

17分不如你入畀我睇

HKU 上年已經有科收緊最低20啦
UST ENGINE 17分撚入到咩
9UP完未

認真咩

冇咩
Btw今年收幾多人

Fishman係咪有email？

食曬weighting 其實唔難

補充資料 1：

大學教育資助委員會（教資會）University Grants Committee (UGC) 旗下有八間大學（八大）

當中本身一成立就已經係大學嘅大學只有 HKUST 香港科技大學，其餘七大院校論獲得／有「大學」頭銜嘅歷史倒時序如下：

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1881 年：官立師範學堂 Government Normal School

- 1939 年：羅富國師範學院 Northcote Training College

- 1951 年：葛量洪師範學院 Grantham Training College

- 1960 年：柏立基師範學院 Sir Robert Black Training College

- 1967 年：三所師範學院易名為教育學院 Colleges of Education

- 1974 年：香港工商師範學院 Hong Kong Technical Teachers' College

- 1982 年：語文教育學院 Institute of Language in Education

- 1994 年：五所師訓學院合併為 HKIEd 香港教育學院 (The Hong Kong Institute of Education)

- 2016 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 EdUHK 香港教育大學 (The Education University of Hong Kong)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1888 年：格致書院（廣州）
- 1903 年：嶺南學堂（廣州）
- 1912 年：嶺南學校（廣州）
- 1927-1952 年：嶺南大學（廣州）
- 1967 年：嶺南書院 Lingnan College

- 1978 年：嶺南學院 Lingnan College

- 1999 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 LU 嶺南大學 (Lingnan University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1937 年：香港官立高級工業學院

- 1947 年：香港工業專門學院 Hong Kong Technical College (HKTC)

- 1972 年：香港理工學院 Hong Kong Polytechnic

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 PolyU 香港理工大學 (The Hong Kong Polytechnic University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1984 年：香港第二所理工學院「香港城市理工學院」City Polytechnic of Hong Kong 成立

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 CityU 香港城市大學 (City University of Hong Kong)

- 2015 年：起用新校徽 logo

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1956 年：香港浸會書院

- 1972 年：改稱香港浸會學院 Hong Kong Baptist College

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 HKBU 香港浸會大學 (Hong Kong Baptist University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1991 年：HKUST 香港科技大學 (The Hong Kong University of Science and Technology) 成立

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1949 年：新亞書院 New Asia College

- 1951 年：崇基學院 Chung Chi College（由民國大陸時期十三間基督教大學遷到香港組成）

- 1956 年：聯合書院 United College of Hong Kong

- 1963 年：三院合併，CUHK 香港中文大學 (The Chinese University of Hong Kong) 成立

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1887 年：香港華人西醫書院

- 1906 年：香港工學院

- 1912 年：增設文學院，三院組成 HKU 香港大學 (The University of Hong Kong)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

UGC 八大以外：

- 1989 年：香港公開進修學院 Open Learning Institute of Hong Kong 成立

- 1996 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 OUHK 香港公開大學 (The Open University of Hong Kong)

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

- 1971 年：香港樹仁書院

- 1976 年：香港樹仁學院 Hong Kong Shun Yan College

- 2006 年：正名為 HKSYU 香港樹仁大學 (Hong Kong Shue Yan University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

補充資料 2：
香港其實有二十一大（如果計 QF level 5 degree-awarding 學士學位）

不過資助得 UGC 八大 + 公帑資助 HKAPA

香港科技大學 HKUST
香港大學 HKU
香港中文大學 CUHK
香港理工大學 PolyU
香港教育大學 EdUHK
嶺南大學 LU
香港浸會大學 HKBU
香港城市大學 CityU

香港演藝學院 HKAPA

香港公開大學 OUHK

香港樹仁大學 Hong Kong Shue Yan University
東華學院 Tung Wah College
珠海學院 Chu Hai College
明愛專上學院 Caritas Institute of Higher Education
香港能仁專上學院 Hong Kong Nang Yan College of Higher Education
恒生管理學院 Hang Seng Management College
明德學院 Centennial College
宏恩基督教學院 Gratia Christian College
港專學院 Hong Kong College of Technology
職業訓練局 - 香港高等教育科技學院 THEi
(new) 耀中幼教學院 Yew Chung College of Early Childhood Education (new)

UST 唔得 但CU engine 17分都真係可以

我識有個人17分入CU Science 另一個17入CU Engine
都唔知係佢識得人少定無知 17分入CU好似好出奇咁

今年個收分應該又再低左啲

係我對眼盲左定係你智障呀？20? HKU SPACE呀？

記錯 上年最低21
唔係你講既23

記錯？係我9UP定你9UP呀？
你又知21？
Admission score stat 最低 LQ23咋喎

自己睇你貼條LINK最上啦
計LQ CU ENGINE 都20啦大佬 鳩下鳩下咁

LQ同lowest都分唔到？
啲分數range嘅顏色條最低嗰個係去到21分

你睇清楚D對答先出黎柒啦

唔係同你講

不如你計條數嚟睇睇
當你4科Lv3
最後個科有5食weighting
加埋17分
不如你用ust個calculator計下有冇lowest個分

Cu冇話好出奇
但係Ust透明度高有埋calculator
想講就算17分點都唔會above個lowest啫
邊夠你戇鳩以為自己識人17分入u就覺得好撚威咁啫

不嬲講緊全校最低LQ
學校都唔會出每科既lowest score 點解你覺得我句「全校最低」係講lowest?
我係睇唔到 唔係分唔到
同埋樓上自己記錯仲句句粗口

人地話得你又唔信
又係你自己話「你入比我睇 」
咁我除左舉啲examples出黎之外可以點解釋比你知呀？
17分唔會above lowest 但17=lowest既可能性總有掛？

睇下上文下理 諗下其實個大方向討論緊啲咩
樓主想23分入BA 叫人集氣
成班友講到因為HKU連23分都收 所以好垃圾咁
識批評人既同時又無視其他學校既lowest LQ到底係幾多
上次我係你個post同你吹過兩句hall既野
我諗你都係HKU人 見到啲人咁反智盲屌真係好咩

格硬咗啲喎，全校最低都唔係lowest?

Cu冇話冇可能
但係ust個calculator咪話埋畀你聽冇可能
就算低都唔會去到17

你見我post條link出黎淨係得HQ Median LQ統計都知我唔係講緊lowest啦
上面個條bar真係比佢提一提望真啲先見到 無留意

搬完龍門未 你根本由頭到尾都係講緊最低
一開始你自己講人地收17分唔係最低?
兩科LQ係20同21喎
到講返自己又變左LQ啦?
柒左就潛啦

人地踩HKU收得低 你又踩返人地收得低
你同佢地又有乜分別先

根本未po條link，講CU UST又係講緊lowest，再講最校最低係23，唔係講lowest真係講唔通喎。

唉我都想hku ba 但無鳥 Btw Poly同樓主你同科 希望你最後hku啦

識人22分入kong u

踩人收得低都要說服到人先得
其實好多科LQ已經等於lowest 所以就撈埋左一齊討論
一開始以為23係School LQ+lowest 睇漏左有21
呢個我錯
咁我再整理一下

如果計LQ:
HKU23
UST 19

如果計lowest:
HKU 21
CU 17

如果佢average standard真係最高呢？
咁樣屌間學校垃圾合理？

咩料 咁都有得鬧一餐

都係鍵騎高質啲 而家啲00後真係

同樓主打個氣先 希望你23分入到
最緊要做到自己中意既野 就算啲人點comments都唔洗介意

識幾個22分入kong u science

有無再低啲

我當年會考24分中六都冇人收

人哋港隊又要同你講嘅
我識15年cu engine loswest好似係16
嗰個16分就係一個三項鐵人港隊fd

咁都得？

Ba出黎乞食⋯點解咁多人仲渣住個唔錯既分入

文科人無咩選擇

hku個名

過來人，真心想奉勸，入ba會後悔

hku ba無25都唔洗諗喎

識人22分入science
不過而家gpa 唔過1

先唔講之前24分夠入
樓主英文6又23分appeal lowest入算勁啦
咁多人屌你又唔屌下校推/後門班人？

英文major香港大把路數啦

興趣既野
連登仔識條鐵

真心鍾意文科 form 3揀科已經做錯過決定讀m1/bio/econ 唔想再重蹈覆徹

岩架啦
咪理連登仔
讀自己想讀既野

放心啦一定入到
今年正常收生最低有收到23分，所以你appeal完升左grade變左b5 23分就算hku ba冇位收你都一定要開多個位收
因為你appeal成功左所以夠分就實入到 唔洗擔心
幾年前同樣appeal成功入hku ba

但係見今年有人main round 23分入唔到，會唔會係有咩暗weighting

有無人in過hku教育？我擺咗HKU英文教育係A2 啱啱無啦啦收到個msg 星期一去interview 嚇鬼死我
利申：放榜前後無擺過佢係band a 今次改choice先調佢去band a 有無咩要注意

in 過中文